[估國家] 4歲男童遭母親等人施暴致死 聖誕節悲劇附近居民震驚

大阪府警方25日對外表示，因在大阪府箕面市集合住宅內的1間房內，對4歲男童施暴並殺害，已依涉嫌殺人逮捕男童的26歲無業母親‧筒井麻衣嫌犯、筒井的24歲無業交往對象‧松本匠吾嫌犯、以及20歲的無業熟人‧大倉敏彌嫌犯，3人均為住戶。

男童全身有數十處瘀青，3人供稱:「平時就會(對男童)施暴。」府警研判，男童曾反覆遭到嚴重虐待。

根據搜查1課表示，死者為筒井嫌犯的長男步夢。24日深夜至25日凌晨期間，3人施暴毆打步夢的腹部等，涉嫌殺害。步夢的眼周與腹部皆有瘀青，疑似遭到強烈毆打，死因是外傷性腹內出血。

事發現場位在UR都市機構的集合住宅8樓，此處位在大阪單軌電車豐川站西北方約2公里的住宅區。住在集合住宅區附近、經營公司的57歲男性，當天凌晨2點過後曾因警笛聲醒來。從陽台望去後，發現集合住宅區有巡邏車閃著警示燈。由於在附近沒聽過孩子的尖叫聲，因此男性震驚地表示:「竟有這麼小的孩子在聖誕夜死亡。」

Gantz

樓上有眼疾

樓主五毛

( Show Blocked User - KeithKeith )

on9仔

啲盲反大陸憤青入到嚟應該又嬲又失望

日本醜聞就係五毛最好嘅聖誕禮物

cls又係中國

中國醜聞就係盲反撚最好嘅聖誕禮物

五毛唔準過聖誕

大家吾好信丫,樓主係五毛貼假新聞唱衰大日本

哇日本妹

樓x作x聞 報x晒警

咁佢地咪日日都聖誕？

筋肉騎士

架佬鬼國

推,希望各位連登仔唔好信呢單新聞